'Maar hij had het over flanellen vesten,' zei Marianne; en met mij a flanellen vest is altijd verbonden met pijnen, krampen, reumatiek en alle soorten kwalen die de oude en de andere kunnen treffen de zwakke. "
